{
	"workspace": {
		"propsGrls": {
			"ancho": 135.4,
			"alto": 258.9,
			"background": "assets\/img\/CONDOLENCIA\/FONDO\/Formato2_Fondo_7X3.jpg",
			"name": "Formato2",
			"tipo": "CONDOLENCIA",
			"id": 2,
			"medP": "7X3"
		},
		"Condolencia": {
			"properties": {
				"txt": "Expresamos nuestro <br>m\u00e1s sentido p\u00e9same <br>y nos unimos al dolor <br>que embarga al <br><br><b>Dr. Juan Francisco Ram\u00edrez Arias <br>y familia<\/b> <br>por el sensible fallecimiento <br>de su Sra. Madre",
				"tFn": "20px",
				"tpFuente": "palatino",
				"sFn": "normal",
				"alGn": "center",
				"fnBld": "400",
				"fnCol": "#000000",
				"lineH": "17.8pt",
				"lettSpc": "-0.1pt",
				"ofsLft": 161,
				"ofTop": 150,
				"clW": "305.438px",
				"clH": "212.75px"
			}
		},
		"Fecha": {
			"properties": {
				"txt": "Le\u00f3n, Gto. 2 de Agosto de 2017.",
				"tFn": "18px",
				"tpFuente": "palatino",
				"sFn": "normal",
				"alGn": "center",
				"fnBld": "400",
				"fnCol": "#000000",
				"lineH": "17.8pt",
				"lettSpc": "0pt",
				"ofsLft": 165,
				"ofTop": 889,
				"clW": "292px",
				"clH": "30px"
			}
		},
		"Mensaje": {
			"properties": {
				"txt": "Elevamos nuestras plegarias <br>a Dios Nuestro Se\u00f1or para que les de la fortaleza, la sabidur\u00eda <br>y la paz para superar <br>esta dif\u00edcil prueba.",
				"tFn": "20px",
				"tpFuente": "palatino",
				"sFn": "normal",
				"alGn": "center",
				"fnBld": "400",
				"fnCol": "#000000",
				"lineH": "17.8pt",
				"lettSpc": "-0.2pt",
				"ofsLft": 172,
				"ofTop": 657,
				"clW": "283.25px",
				"clH": "120.313px"
			}
		},
		"Fallecido": {
			"properties": {
				"txt": "MAR\u00cdA VICTORIA ARIAS RAMOS",
				"tFn": "54.6667px",
				"tpFuente": "palatino",
				"sFn": "normal",
				"alGn": "center",
				"fnBld": "400",
				"fnCol": "#000000",
				"lineH": "47",
				"lettSpc": "-1pt",
				"ofsLft": 168,
				"ofTop": 390,
				"clW": "295.938px",
				"clH": "247px"
			}
		},
		"QuienPaga": {
			"properties": {
				"txt": "Afectuosamente Hospital Angeles Le\u00f3n",
				"tFn": "20px",
				"tpFuente": "palatino",
				"sFn": "normal",
				"alGn": "center",
				"fnBld": "bold",
				"fnCol": "#000000",
				"lineH": "16.8pt",
				"lettSpc": "0pt",
				"ofsLft": 203,
				"ofTop": 799,
				"clW": "213px",
				"clH": "44px"
			}
		},
		"Oracion": {
			"properties": {
				"txt": "<div>\"El Se\u00f1or me ha llamado a su presencia,<\/div><div>pero mi amor y mi esp\u00edritu permanecer\u00e1n <\/div><div>con ustedes para siempre\"<\/div>",
				"tFn": "12.6667px",
				"sFn": "italic",
				"fnCol": "#000000",
				"alGn": "right",
				"fnBld": "bold",
				"ofsLft": 238,
				"ofTop": 35,
				"clW": "249.26px",
				"clH": "53.1px",
				"lineH": "11.4pt",
				"lettSpc": "0.1pt",
				"tpFuente": "palatino"
			}
		}
	}
}
