{"workspace":{"propsGrls":{"ancho":135.4,"alto":146.1,"background":"assets\/img\/CONDOLENCIA\/FONDO\/Formato4_Fondo_4X3.jpg","name":"Formato4","tipo":"CONDOLENCIA","id":19,"medP":"4X3"},"Condolencia":{"properties":{"txt":"<div>Expresamos nuestro m\u00e1s sentido p\u00e9same <\/div><div>y nos unimos al dolor que embarga al <\/div><div><strong>Dr. Juan Francisco Ram\u00edrez Arias<\/strong> <\/div><div>por el sensible fallecimiento de su Sra. Madre<\/div>","tFn":"12pt","tpFuente":"palatino","sFn":"normal","alGn":"center","fnBld":"400","fnCol":"#000000","lineH":"14.6pt","lettSpc":"-0.3pt","ofsLft":138,"ofTop":63,"clW":"315.43px","clH":"83.75px"}},"Fecha":{"properties":{"txt":"Le\u00f3n, Gto. 2 de Agosto de 2017.","tFn":"12pt","tpFuente":"palatino","sFn":"normal","alGn":"center","fnBld":"400","fnCol":"#000000","lineH":"23.1pt","lettSpc":"-0.3pt","ofsLft":177,"ofTop":488,"clW":"233px","clH":"32px"}},"Mensaje":{"properties":{"txt":"Elevamos nuestras plegarias a Dios Nuestro Se\u00f1or para que les de la fortaleza, la sabidur\u00eda y la paz para superar esta dif\u00edcil prueba.","tFn":"12pt","tpFuente":"palatino","sFn":"normal","alGn":"center","fnBld":"400","fnCol":"#000000","lineH":"14.2pt","lettSpc":"-0.3pt","ofsLft":120,"ofTop":367,"clW":"351.25px","clH":"61.31px"}},"Fallecido":{"properties":{"txt":"MAR\u00cdA VICTORIA ARIAS RAMOS","tFn":"31pt","tpFuente":"palatino","sFn":"normal","alGn":"center","fnBld":"normal","fnCol":"#000000","lineH":"36.9pt","lettSpc":"-0.4pt","ofsLft":162,"ofTop":157,"clW":"267.93px","clH":"205px"}},"QuienPaga":{"properties":{"txt":"<div>Afectuosamente <\/div><div>Hospital Angeles Le\u00f3n<\/div>","tFn":"12pt","tpFuente":"palatino","sFn":"normal","alGn":"center","fnBld":"bold","fnCol":"#000000","lineH":"14.2pt","lettSpc":"-0.3pt","ofsLft":198,"ofTop":438,"clW":"192px","clH":"45px"}}}}