{"workspace":{"propsGrls":{"ancho":135.4,"alto":146.1,"background":"assets\/img\/CONDOLENCIA\/FONDO\/Formato7_Fondo_4X3.jpg","name":"Formato7","tipo":"CONDOLENCIA","id":12,"medP":"4X3"},"Condolencia":{"properties":{"txt":"Expresamos nuestro m\u00e1s sentido p\u00e9same<br>y nos unimos al dolor que embarga al<b><br>Dr. Juan Francisco Ram\u00edrez Arias<\/b><br>por el sensible fallecimiento de su Sra. Madre","tFn":"12pt","tpFuente":"palatino","sFn":"normal","alGn":"center","fnBld":"400","fnCol":"#000000","lineH":"14.2pt","lettSpc":"-0.3pt","ofsLft":105,"ofTop":61,"clW":"319.43px","clH":"86.75px"}},"Fecha":{"properties":{"txt":"Le\u00f3n, Gto. 2 de Agosto de 2017.","tFn":"12pt","tpFuente":"palatino","sFn":"normal","alGn":"center","fnBld":"400","fnCol":"#000000","lineH":"23.1pt","lettSpc":"-0.1pt","ofsLft":152,"ofTop":477,"clW":"233px","clH":"32px"}},"Mensaje":{"properties":{"txt":"Elevamos nuestras plegarias<br>a Dios Nuestro Se\u00f1or para que les de<br>la fortaleza, la sabidur\u00eda y la paz<br>para superar esta dif\u00edcil prueba.","tFn":"12pt","tpFuente":"palatino","sFn":"normal","alGn":"center","fnBld":"400","fnCol":"#000000","lineH":"14.2pt","lettSpc":"-0.3pt","ofsLft":119,"ofTop":318,"clW":"294.25px","clH":"83.31px"}},"Fallecido":{"properties":{"txt":"MAR\u00cdA VICTORIA ARIAS RAMOS","tFn":"31pt","tpFuente":"palatino","sFn":"normal","alGn":"center","fnBld":"normal","fnCol":"#000000","lineH":"37.9pt","lettSpc":"-0.4pt","ofsLft":110,"ofTop":156,"clW":"313.93px","clH":"154px"}},"QuienPaga":{"properties":{"txt":"Afectuosamente<br>Hospital Angeles Le\u00f3n.","tFn":"12pt","tpFuente":"palatino","sFn":"normal","alGn":"center","fnBld":"bold","fnCol":"#000000","lineH":"14.2pt","lettSpc":"-0.3pt","ofsLft":169,"ofTop":411,"clW":"196px","clH":"45px"}}}}