{"workspace":{"propsGrls":{"ancho":135.4,"alto":146.1,"background":"assets\/img\/CONDOLENCIA\/FONDO\/Formato9_Fondo_4X3.jpg","name":"Formato9","tipo":"CONDOLENCIA","id":17,"medP":"4X3"},"Condolencia":{"properties":{"txt":"Expresamos nuestro m\u00e1s sentido p\u00e9same<br>y nos unimos al dolor que embarga al<b><br>Dr. Juan Francisco Ram\u00edrez Arias<\/b><br>por el sensible fallecimiento de su Sra. Madre","tFn":"12pt","tpFuente":"palatino","sFn":"normal","alGn":"center","fnBld":"400","fnCol":"#000000","lineH":"13.9pt","lettSpc":"-0.3pt","ofsLft":101,"ofTop":151,"clW":"314.43px","clH":"76.75px"}},"Fecha":{"properties":{"txt":"Le\u00f3n, Gto. 2 de Agosto de 2017.","tFn":"12pt","tpFuente":"palatino","sFn":"normal","alGn":"center","fnBld":"400","fnCol":"#000000","lineH":"23.1pt","lettSpc":"-0.3pt","ofsLft":140,"ofTop":478,"clW":"233px","clH":"32px"}},"Mensaje":{"properties":{"txt":"Elevamos nuestras plegarias a Dios Nuestro Se\u00f1or<br>para que les de la fortaleza, la sabidur\u00eda y la paz<br>para superar esta dif\u00edcil prueba.","tFn":"12pt","tpFuente":"palatino","sFn":"normal","alGn":"center","fnBld":"400","fnCol":"#000000","lineH":"14.2pt","lettSpc":"-0.3pt","ofsLft":67,"ofTop":356,"clW":"379.25px","clH":"69.31px"}},"Fallecido":{"properties":{"txt":"MAR\u00cdA VICTORIA ARIAS RAMOS","tFn":"31pt","tpFuente":"palatino","sFn":"normal","alGn":"center","fnBld":"normal","fnCol":"#000000","lineH":"37.9pt","lettSpc":"-0.4pt","ofsLft":76,"ofTop":244,"clW":"365.93px","clH":"103px"}},"QuienPaga":{"properties":{"txt":"Afectuosamente<br>Hospital Angeles Le\u00f3n.","tFn":"12pt","tpFuente":"palatino","sFn":"normal","alGn":"center","fnBld":"bold","fnCol":"#000000","lineH":"14.2pt","lettSpc":"-0.3pt","ofsLft":162,"ofTop":430,"clW":"192px","clH":"45px"}}}}