{"workspace":{"propsGrls":{"ancho":135.38,"alto":258.89,"background":"assets\/img\/CONDOLENCIA\/FONDO\/Formato6_Fondo_7X3.jpg","name":"Formato6","tipo":"CONDOLENCIA","id":6,"medP":"7X3"},"Condolencia":{"properties":{"txt":"Se une a la pena que embarga a la se\u00f1ora <br><b style=\"letter-spacing:0.8pt\">Otilia Mart\u00ednez de Yam\u00edn<\/b> <br>y a sus hijos Rafi, Oti, Magui, Maite, Juan Carlos <br>y Luis Miguel, hijos pol\u00edticos, nietos, bisnietos <br><br>Por el sensible fallecimiento de","tFn":"14pt","tpFuente":"palatino","sFn":"normal","alGn":"center","fnBld":"400","fnCol":"#000000","lineH":"17.1pt","lettSpc":"-0.3pt","ofsLft":52,"ofTop":381,"clW":"415.438px","clH":"139.75px"}},"Fecha":{"properties":{"txt":"Le\u00f3n, Gto., a 9 de noviembre de 2018.","tFn":"11.5pt","tpFuente":"palatino","sFn":"normal","alGn":"center","fnBld":"400","fnCol":"#000000","lineH":"23.1pt","lettSpc":"-0.1pt","ofsLft":122,"ofTop":801,"clW":"271px","clH":"35px"}},"Mensaje":{"properties":{"txt":"Lamentamos profundamente su partida y elevamos nuestras plegarias por el eterno descanso de su alma. <br><br><b><i>Descanse en Paz<\/i><\/b>","tFn":"13.5pt","tpFuente":"palatino","sFn":"normal","alGn":"center","fnBld":"400","fnCol":"#000000","lineH":"16.8pt","lettSpc":"-0.1pt","ofsLft":41,"ofTop":698,"clW":"432.25px","clH":"89.3125px"}},"Fallecido":{"properties":{"txt":"DON RAFAEL YAM\u00cdN SAADE","tFn":"34pt","tpFuente":"palatino","sFn":"normal","alGn":"center","fnBld":"normal","fnCol":"#000000","lineH":"42.6pt","lettSpc":"-0.1pt","ofsLft":67,"ofTop":572,"clW":"384.938px","clH":"116px"}},"QuienPaga":{"properties":{"txt":"ESTACI\u00d3N CENTRAL <br>DE AUTOBUSES DE LE\u00d3N<br>DE LOS ALDAMAS","tFn":"18pt","tpFuente":"palatino","sFn":"normal","alGn":"center","fnBld":"bold","fnCol":"#000000","lineH":"20.6pt","lettSpc":"-0.1pt","ofsLft":92,"ofTop":279,"clW":"335px","clH":"86px"}},"Oracion":{"properties":{"txt":"\"El Se\u00f1or me ha llamado a su presencia, pero mi amor y mi esp\u00edritu permanecer\u00e1n con ustedes para siempre\"","tFn":"10pt","tpFuente":"palatino","sFn":"italic","alGn":"right","fnBld":"bold","fnCol":"#000000","ofsLft":174,"ofTop":125,"clW":"250px","clH":"57px","lineH":"12.1pt","lettSpc":"-0.1pt"}}}}