{"workspace":{"propsGrls":{"ancho":135.38,"alto":258.89,"background":"assets\/img\/CONDOLENCIA\/FONDO\/Formato10_Fondo_7X3.jpg","name":"Formato10","tipo":"CONDOLENCIA","id":10,"medP":"7X3"},"Condolencia":{"properties":{"txt":"Expresamos nuestro m\u00e1s sentido p\u00e9same <br>y nos unimos al dolor que embarga al <br><br><b>Dr. Juan Francisco Ram\u00edrez Arias <br>y familia<\/b> <br>por el sensible fallecimiento <br>de su Sra. Madre","tFn":"15pt","tpFuente":"palatino","sFn":"normal","alGn":"center","fnBld":"400","fnCol":"#000000","lineH":"17.8pt","lettSpc":"-0.1pt","ofsLft":62,"ofTop":232,"clW":"395.438px","clH":"171.75px"}},"Fecha":{"properties":{"txt":"Le\u00f3n, Gto. 2 de Agosto de 2017.","tFn":"13.5pt","tpFuente":"palatino","sFn":"normal","alGn":"center","fnBld":"400","fnCol":"#000000","lineH":"23.1pt","lettSpc":"-0.1pt","ofsLft":121,"ofTop":836,"clW":"271px","clH":"35px"}},"Mensaje":{"properties":{"txt":"Elevamos nuestras plegarias <br>a Dios Nuestro Se\u00f1or para que les de la fortaleza, la sabidur\u00eda y la paz <br>para superar esta dif\u00edcil prueba.","tFn":"15pt","tpFuente":"palatino","sFn":"normal","alGn":"center","fnBld":"400","fnCol":"#000000","lineH":"17.8pt","lettSpc":"-0.1pt","ofsLft":93,"ofTop":630,"clW":"334.25px","clH":"105.313px"}},"Fallecido":{"properties":{"txt":"MAR\u00cdA VICTORIA ARIAS RAMOS","tFn":"40pt","tpFuente":"palatino","sFn":"normal","alGn":"center","fnBld":"normal","fnCol":"#000000","lineH":"46.9pt","lettSpc":"-0.4pt","ofsLft":66,"ofTop":425,"clW":"388.938px","clH":"189px"}},"QuienPaga":{"properties":{"txt":"Afectuosamente Hospital Angeles Le\u00f3n.","tFn":"16pt","tpFuente":"palatino","sFn":"normal","alGn":"center","fnBld":"bold","fnCol":"#000000","lineH":"19.2pt","lettSpc":"-0.4pt","ofsLft":148,"ofTop":745,"clW":"223px","clH":"63px"}},"Oracion":{"properties":{"txt":"\"El Se\u00f1or me ha llamado a su presencia, pero mi amor y mi esp\u00edritu permanecer\u00e1n con ustedes para siempre\"","tFn":"10.5pt","tpFuente":"palatino","sFn":"italic","alGn":"right","fnBld":"bold","fnCol":"#000000","ofsLft":214,"ofTop":83,"clW":"247px","clH":"59px","lineH":"12.1pt","lettSpc":"-0.5pt"}}}}