{"workspace":{"propsGrls":{"ancho":135.4,"alto":146.1,"background":"assets\/img\/CONDOLENCIA\/FONDO\/Formato2_Fondo_4X3.jpg","name":"Formato2","tipo":"CONDOLENCIA","id":18,"medP":"4X3"},"Condolencia":{"properties":{"txt":"Expresamos nuestro m\u00e1s sentido p\u00e9same<br>y nos unimos al dolor que embarga al<br><b>Dr. Juan Francisco Ram\u00edrez Arias<\/b><br>por el sensible fallecimiento de su Sra. Madre","tFn":"12pt","tpFuente":"palatino","sFn":"normal","alGn":"center","fnBld":"400","fnCol":"#000000","lineH":"13.9pt","lettSpc":"-0.3pt","ofsLft":150,"ofTop":37,"clW":"314.43px","clH":"76.75px"}},"Fecha":{"properties":{"txt":"Le\u00f3n, Gto. 2 de Agosto de 2017.","tFn":"12pt","tpFuente":"palatino","sFn":"normal","alGn":"center","fnBld":"400","fnCol":"#000000","lineH":"23.1pt","lettSpc":"-0.3pt","ofsLft":189,"ofTop":463,"clW":"233px","clH":"32px"}},"Mensaje":{"properties":{"txt":"Elevamos nuestras plegarias a Dios Nuestro Se\u00f1or<br>para que les de la fortaleza, la sabidur\u00eda y la paz<br>para superar esta dif\u00edcil prueba.","tFn":"12pt","tpFuente":"palatino","sFn":"normal","alGn":"center","fnBld":"400","fnCol":"#000000","lineH":"14.2pt","lettSpc":"-0.3pt","ofsLft":132,"ofTop":342,"clW":"351.25px","clH":"61.31px"}},"Fallecido":{"properties":{"txt":"MAR\u00cdA VICTORIA ARIAS RAMOS","tFn":"31pt","tpFuente":"palatino","sFn":"normal","alGn":"center","fnBld":"normal","fnCol":"#000000","lineH":"36pt","lettSpc":"-0.4pt","ofsLft":173,"ofTop":133,"clW":"267.93px","clH":"205px"}},"QuienPaga":{"properties":{"txt":"Afectuosamente<br>Hospital Angeles Le\u00f3n.","tFn":"12pt","tpFuente":"palatino","sFn":"normal","alGn":"center","fnBld":"bold","fnCol":"#000000","lineH":"14.2pt","lettSpc":"-0.3pt","ofsLft":209,"ofTop":412,"clW":"192px","clH":"45px"}}}}