{"workspace":{"propsGrls":{"ancho":135.4,"alto":258.9,"background":"assets\/img\/CONDOLENCIA\/FONDO\/Formato1_Fondo_7X3.jpg","name":"Formato1","tipo":"CONDOLENCIA","id":1,"medP":"7X3"},"Condolencia":{"properties":{"txt":"Expresamos nuestro m\u00e1s sentido p\u00e9same <br>y nos unimos al dolor que embarga al <br><br><b>Dr. Juan Francisco Ram\u00edrez Arias <br>y familia<\/b> <br>por el sensible fallecimiento <br>de su Sra. Madre","tFn":"20px","tpFuente":"palatino","sFn":"normal","alGn":"center","fnBld":"400","fnCol":"#000000","lineH":"17.8pt","lettSpc":"-0.1pt","ofsLft":72,"ofTop":232,"clW":"378.438px","clH":"168.75px"}},"Fecha":{"properties":{"txt":"Le\u00f3n, Gto. 2 de Agosto de 2017.","tFn":"18px","tpFuente":"palatino","sFn":"normal","alGn":"center","fnBld":"400","fnCol":"#000000","lineH":"22pt","lettSpc":"0pt","ofsLft":111,"ofTop":837,"clW":"298px","clH":"32px"}},"Mensaje":{"properties":{"txt":"Elevamos nuestras plegarias <br>a Dios Nuestro Se\u00f1or para que les de la fortaleza, la sabidur\u00eda y la paz <br>para superar esta dif\u00edcil prueba.","tFn":"20px","tpFuente":"palatino","sFn":"normal","alGn":"center","fnBld":"400","fnCol":"#000000","lineH":"17.8pt","lettSpc":"-0.3pt","ofsLft":95,"ofTop":631,"clW":"330.25px","clH":"104.313px"}},"Fallecido":{"properties":{"txt":"MAR\u00cdA VICTORIA ARIAS RAMOS","tFn":"54.6667px","tpFuente":"palatino","sFn":"normal","alGn":"center","fnBld":"400","fnCol":"#000000","lineH":"46.9pt","lettSpc":"-0.9pt","ofsLft":45,"ofTop":426,"clW":"435.938px","clH":"187px"}},"QuienPaga":{"properties":{"txt":"Afectuosamente <br>Hospital Angeles Le\u00f3n.","tFn":"20px","tpFuente":"palatino","sFn":"normal","alGn":"center","fnBld":"bold","fnCol":"#000000","lineH":"16.8pt","lettSpc":"-0.4pt","ofsLft":151,"ofTop":749,"clW":"213px","clH":"49px"}},"Oracion":{"properties":{"txt":"\"El Se\u00f1or me ha llamado a su presencia, pero mi amor y mi esp\u00edritu permanecer\u00e1n con ustedes para siempre\"","tFn":"12.6667px","tpFuente":"palatino","sFn":"italic","alGn":"right","fnBld":"bold","fnCol":"#000000","ofsLft":225,"ofTop":61,"clW":"250.26px","clH":"55.1px","lineH":"12.1pt","lettSpc":"0.1pt"}}}}