{"workspace":{"propsGrls":{"ancho":135.4,"alto":146.1,"background":"assets\/img\/CONDOLENCIA\/FONDO\/Formato3_Fondo_4X3.jpg","name":"Formato3","tipo":"CONDOLENCIA","id":15,"medP":"4X3"},"Condolencia":{"properties":{"txt":"Expresamos nuestro m\u00e1s sentido p\u00e9same<br>y nos unimos al dolor que embarga al<br><b>Dr. Juan Francisco Ram\u00edrez Arias<\/b><br>por el sensible fallecimiento de su Sra. Madre","tFn":"13.5pt","tpFuente":"palatino","sFn":"normal","alGn":"center","fnBld":"400","fnCol":"#000000","lineH":"15.3pt","lettSpc":"-0.4pt","ofsLft":82,"ofTop":141,"clW":"343.43px","clH":"80.75px"}},"Fecha":{"properties":{"txt":"Le\u00f3n, Gto. 2 de Agosto de 2017.","tFn":"12.5pt","tpFuente":"palatino","sFn":"normal","alGn":"center","fnBld":"400","fnCol":"#000000","lineH":"23.1pt","lettSpc":"0.1pt","ofsLft":132,"ofTop":505,"clW":"250px","clH":"31px"}},"Mensaje":{"properties":{"txt":"Elevamos nuestras plegarias a Dios Nuestro Se\u00f1or<br>para que les de la fortaleza, la sabidur\u00eda y la paz<br>para superar esta dif\u00edcil prueba.","tFn":"12.5pt","tpFuente":"palatino","sFn":"normal","alGn":"center","fnBld":"400","fnCol":"#000000","lineH":"16pt","lettSpc":"0.1pt","ofsLft":55,"ofTop":369,"clW":"400.25px","clH":"63.31px"}},"Fallecido":{"properties":{"txt":"MAR\u00cdA VICTORIA ARIAS RAMOS","tFn":"32pt","tpFuente":"palatino","sFn":"normal","alGn":"center","fnBld":"normal","fnCol":"#000000","lineH":"39.5pt","lettSpc":"0.6pt","ofsLft":58,"ofTop":250,"clW":"396.93px","clH":"105px"}},"QuienPaga":{"properties":{"txt":"<div>Afectuosamente<br>Hospital Angeles Le\u00f3n.<\/div>","tFn":"12.5pt","tpFuente":"palatino","sFn":"normal","alGn":"center","fnBld":"bold","fnCol":"#000000","lineH":"14.2pt","lettSpc":"-0.3pt","ofsLft":155,"ofTop":450,"clW":"192px","clH":"45px"}}}}