{
	"workspace": {
		"propsGrls": {
			"ancho": 135.38,
			"alto": 258.89,
			"background": "assets\/img\/CONDOLENCIA\/FONDO\/Formato4_Fondo_7X3.jpg",
			"name": "Formato4",
			"tipo": "CONDOLENCIA",
			"id": 4,
			"medP": "7X3"
		},
		"Condolencia": {
			"properties": {
				"txt": "Expresamos nuestro <br>m\u00e1s sentido p\u00e9same <br>y nos unimos al dolor <br>que embarga al<br><br><b>Dr. Juan Francisco Ram\u00edrez Arias <br>y familia<\/b> <br>por el sensible fallecimiento <br>de su Sra. Madre",
				"tFn": "19.3333px",
				"tpFuente": "palatino",
				"sFn": "normal",
				"alGn": "center",
				"fnBld": "400",
				"fnCol": "#000000",
				"lineH": "17.8",
				"lettSpc": "0",
				"ofsLft": 113,
				"ofTop": 132,
				"clW": "311.438px",
				"clH": "211.75px"
			}
		},
		"Fecha": {
			"properties": {
				"txt": "Le\u00f3n, Gto. 2 de Agosto de 2017.",
				"tFn": "18px",
				"tpFuente": "palatino",
				"sFn": "normal",
				"alGn": "center",
				"fnBld": "400",
				"fnCol": "#000000",
				"lineH": "21.8pt",
				"lettSpc": "0",
				"ofsLft": 119,
				"ofTop": 868,
				"clW": "295px",
				"clH": "35px"
			}
		},
		"Mensaje": {
			"properties": {
				"txt": "Elevamos nuestras plegarias <br>a Dios Nuestro Se\u00f1or para que <br>les de la fortaleza, la sabidur\u00eda <br>y la paz para superar <br>esta dif\u00edcil prueba.",
				"tFn": "20px",
				"tpFuente": "palatino",
				"sFn": "normal",
				"alGn": "center",
				"fnBld": "400",
				"fnCol": "#000000",
				"lineH": "17.8",
				"lettSpc": "-0.1",
				"ofsLft": 127,
				"ofTop": 639,
				"clW": "285.25px",
				"clH": "121.313px"
			}
		},
		"Fallecido": {
			"properties": {
				"txt": "MAR\u00cdA VICTORIA ARIAS RAMOS",
				"tFn": "53.3333px",
				"tpFuente": "palatino",
				"sFn": "normal",
				"alGn": "center",
				"fnBld": "400",
				"fnCol": "#000000",
				"lineH": "47",
				"lettSpc": "-0.6",
				"ofsLft": 107,
				"ofTop": 373,
				"clW": "320.938px",
				"clH": "253px"
			}
		},
		"QuienPaga": {
			"properties": {
				"txt": "Afectuosamente Hospital Angeles Le\u00f3n",
				"tFn": "20px",
				"tpFuente": "palatino",
				"sFn": "normal",
				"alGn": "center",
				"fnBld": "bold",
				"fnCol": "#000000",
				"lineH": "17.9pt",
				"lettSpc": "0pt",
				"ofsLft": 153,
				"ofTop": 780,
				"clW": "223px",
				"clH": "57px"
			}
		}
	}
}
