{"workspace":{"propsGrls":{"ancho":135.4,"alto":146.1,"background":"assets\/img\/CONDOLENCIA\/FONDO\/Formato6_Fondo_4X3.jpg","name":"Formato6","tipo":"CONDOLENCIA","id":11,"medP":"4X3"},"Condolencia":{"properties":{"txt":"Expresamos nuestro m\u00e1s sentido p\u00e9same<br>y nos unimos al dolor que embarga al<br><b>Dr. Juan Francisco Ram\u00edrez Arias<br><\/b>por el sensible fallecimiento de su Sra. Madre","tFn":"12pt","tpFuente":"palatino","sFn":"normal","alGn":"center","fnBld":"400","fnCol":"#000000","lineH":"14.2pt","lettSpc":"-0.3pt","ofsLft":98,"ofTop":58,"clW":"315.43px","clH":"78.75px"}},"Fecha":{"properties":{"txt":"Le\u00f3n, Gto. 2 de Agosto de 2017.","tFn":"12pt","tpFuente":"palatino","sFn":"normal","alGn":"center","fnBld":"400","fnCol":"#000000","lineH":"23.1pt","lettSpc":"-0.1pt","ofsLft":138,"ofTop":477,"clW":"237px","clH":"37px"}},"Mensaje":{"properties":{"txt":"Elevamos nuestras plegarias<br>a Dios Nuestro Se\u00f1or para que les de<br>la fortaleza, la sabidur\u00eda y la paz<br>para superar esta dif\u00edcil prueba.","tFn":"12pt","tpFuente":"palatino","sFn":"normal","alGn":"center","fnBld":"400","fnCol":"#000000","lineH":"14.2pt","lettSpc":"-0.3pt","ofsLft":111,"ofTop":317,"clW":"290.25px","clH":"83.31px"}},"Fallecido":{"properties":{"txt":"MAR\u00cdA VICTORIA ARIAS RAMOS","tFn":"31pt","tpFuente":"palatino","sFn":"normal","alGn":"center","fnBld":"normal","fnCol":"#000000","lineH":"37.9pt","lettSpc":"-0.4pt","ofsLft":94,"ofTop":155,"clW":"321.93px","clH":"152px"}},"QuienPaga":{"properties":{"txt":"Afectuosamente<br>Hospital Angeles Le\u00f3n.","tFn":"12pt","tpFuente":"palatino","sFn":"normal","alGn":"center","fnBld":"bold","fnCol":"#000000","lineH":"14.2pt","lettSpc":"-0.3pt","ofsLft":160,"ofTop":409,"clW":"192px","clH":"45px"}}}}